（TG）90後tg谷招生

只招收90後🌟
誠邀各位90後巴絲打加入本谷
志在返工無無聊聊時
吹水傾心事打發時間識新朋友仔
大多數星期六日定期會搞活動谷聚 及閒日不定期飯聚
有咩心事，感情事都可以放低係谷到

$唔歡迎狗公，娘娘及長期潛水人士$

想入既要填form

推